“忍多陣啦大家 休息!"

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍8日‼️忍8日就得‼️‼️

1⃣1⃣月2⃣4⃣區議會選舉就到
大家忍47日‼️忍47日就得‼️‼️

1⃣2⃣月1⃣區議會後備選舉日就到
大家忍。。。。
到底大家仲要忍幾多日？

有人吹風叫大家忍，係因為我哋已經命中港共春袋，商家佬同港共政權

出錢斬人嘅福建麻雀館都同你講「五大訴求，缺一不可」
姐係代表前線阻嚇性策略完全正確

投機派奶共商家好快唔會再企係港共果邊

不過行動方式要調整
減少火魔法使用次數
推介水，蟲，土系💩
水嘅話可混入屎/尿
要減低暴力鏡頭出現，同時要大量文宣backup
以干擾奶共商家同港共軍政府運作為終極目標

手足們，聽朝六半，一齊晨運

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

同意！！
或者試下咁？

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

其實係忍下唔好裝修幾日
唔係真係休息
而且啲店都未執好
去裝修都冇野做啦

有手足話蟲可能會去左隔離店, 要小心選擇